警隊機場行動方向

警隊面對緊兩個情況：

1.示威者唔走，驅散時面對破釜沈舟式反抗

2.示威者走，走到得返少少人就即時封路，無差別攻擊同拘捕機場內一切人員

老實講，兩個境況都會有損失，我地棋面係遠遜於警隊，一係就大家損手爛腳，一係就被警隊大圍捕。

而家警隊唔入機場，係為左避免第一種情況發生，希望有巴絲打可以講第3條路我聽，我都想安全離開機場

第一件事︰見任何公共交通工具，唔理架車會去邊，總之上咗車先再算。

唔得, 會上錯狗車

我就 4 點已經走咗，係咪已經冇晒 A 車 E 車機鐵搭？
共享一架的士出返青衣又好欣澳又咩都好，總之離開咗座島先！